點解方力申咁有錢又型棍都溝唔到女

屋企有錢 又大隻靚仔 又運動型 d女都唔受溝

Gay

太狗公格

唔公開先方便出去玩

唔通佢周圍小西又話你知咩，偽人黎架𨳒你。

樓主都係啦

佢對波好大游得快又下面大

晚晚換女屌又同你講咩

玩家黎架

唔夠黃 點鬥

陳冠希仲狗公啦

咁黃之鋒咁黃咪好多女

食藍店點叫黃

以佢咁有錢同大隻
玩女好過溝女啦

陳冠希係play boy

因為佢小方一啲都唔大方

佢隻獌狗晴都食到 有咩唔得
同万甲冇得比

人地想溝返stephy

邊間佢食

佢上節目呻4 年無女

有錢人玩D私鐘陀地好過媾女

太小器, 斤斤計較

講個笑話 方力申要溝女

方力申梗係等女溝

好撚高大 想次游水撞到佢佢高我個半頭

你高過天能女主角 佢點高過你

未睇咪能劇透

跟住你串我呀麻

龜頭撞龜頭 應該好似海豚交配咁款 一個肚向下 一個肚向上兩個龜頭撞埋一齊

渣哥

人地戴住口罩都屌打你D樣衰76幅射毒撚樣衰仔啦

仲未睇 就快out啦套野

渣哥黃 龍門藍

我咪讚緊佢 你起晒鋼做咩 你勁似中度弱智

你冇必要咁惡

佢嚴重過何x途好多啦

龍門白色

咁又未必 呢個超重度

講緊龍門冰室

白色諗起721

未食過龍門，咩素質

你算謙虛 你靚仔過希哥啦

渣哥有份？

整火箭個個陳易希？

佢唔型咩？

毒撚咪扮勁讚人啦返屋企陪老母睇電視啦

你似冇老母陪

佢有老母個神主台